另類示威 何不一起唱國歌？

12號 我地手無寸鐵 都攪成甘
警犬一定將行動升級
論裝備 我地一定輸
個人認為 掟咩都無用
更加比個藉口啲狗 話我地暴動
對我地使用更多暴力
我琴日都在場
令我堅信香港人 係可以好團結
我亦唔希望12號嘅義士白白犧牲

我嘅愚見:
何不以子之矛 攻子之盾
警犬掛紅/ 黑旗個陣
我地即時暫停所有行動
以我地嘅母語 唱國歌
警犬見其況 如果再行動
一定觸發到中國嘅高度關注
亦順勢激起一班 港豬 ，「 愛國人士」嘅情緒
最起碼 阻止班狗對我地無理施暴

理想地:
令國歌成為 抗爭之歌， 中國敏感歌曲
連國歌法都唔洗旨意過
一石二鳥

我明白
好多人好憎中國 憎國歌
我都一樣
但既然唱詩歌 有效令警犬退後
我深信 國歌效用更大 更和平

以上係本人嘅愚見
未知各巴絲有無更好嘅意見 分享下

計劃通

唱你老母咩唱

其實我覺得幾work，黃馬褂咁款

諗諗國歌作詞人係點死

今天我

有外國記者 外國人會點諗

屎橋

到左呢個時候，咪玩膠

我寧願唱聖詩